THE IDOLM@STER綜合討論區[211] 百萬休閒製作人

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live
已經功成身退，請大家轉至MLTD

SideM遊戲連結（走路工）

Shiny colors (web game, vpn必需）
官網

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：雜巴/唯巴/含巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品
含巴：雖然他成為了神第三名，但他依然是個LD

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru,邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一滿開活動第三名含住粒糖巨HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山桜の風第三名Nafuri
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
A->all round (C13%+ライブ回復)

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
O+P=只會發動O
A+C=life回復+C+18%

b.fes C可以靠朋友儲齊三色發動center技,eg:
限志希 恆美優 Fes幸子center 限媽媽 Fes奏 +朋友fes未央

c. 未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB 1O 2C 1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
社畜放置用：SB center+fes 志希/卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)；建議開命燃/going以確保存活率

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係ml巨巨？
A：翼活動頭十以內痴線佬青山吉能+ 第七名灼熱少男Nafuri+第十名魔法LLC 那迴早栗

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

THE iDOLM@STER SHINY COLORS新手入門：

遊戲玩法：
主要是透過プロデュース(Produce)培育出五位分別對應不同屬性的偶像，編成後可以出戰フェス(Fes)賺取金錢。

主介面:

主介面上的「アイドル」
「プロデュースユニット編成」>>為育成fes idol進行小隊編成
「トレーニング」>>為サポートアイドル(Support idol)進行升級
「特訓」>>抽到重覆的idol(包括fes及support idol)可以進行特訓提升被鎖住的技能

主介面上的「プロデュース」

育成出不同屬性的fes idol以進行fes對戰，也是遊戲的核心(日常劇情)
進行プロデュース時，將會出現新介面
「プロデュース」>>選擇idol要進行的活動
「レッスン」>>提升vocal、dance、visual的lesson
「お仕事」>>提升メンタル(體力)、SP(技能點數)、Fans數
「オーディション」>>Audition，進行Fes對戰提升大量Fans數以符合升Rank要求

主介面上的「フェス」
獲取金錢的唯一途徑

「フェスユニット編成」>>進行Fes對戰的編成，按不同屬性的Fes idol砌出最強組合
「マニーショップ」>>Money Shop

「オーディション」「リハーサル」

湖水藍=Normal，橙黃=Good，白色=Perfect，紫色=Bad
出手前可以等右邊其他對手先出手(會顯示他們Appeal表現)再決定自己要打出怎樣的Appeal
另外絕大部份情況下和對手打出同一個Appeal都會是玩家先出手

例如，兩個電腦打出Good，玩家和其他電腦打出Normal的話，玩家將會是繼Good出手後、Normal Appeal第一個出手(即第三個出手)

另外當中評審又會插入到Appeal出手順序，嘴炮偶像們減少メンタル(達到0的時候audition失敗)
*不影響偶像們出手順序
THE iDOLM@STER SHINY COLORS的QnA：
Q： Support idol有咩用？
A：升級有額外技能，提升Produce時增加的數值，特訓可以解鎖技能樹

Q：點解Support idol頭兩頁都技能，咩黎？
A：スキルパネル=技能樹技能，所持スキル=Audition的預設技能

Q：Audition既技能到底係點樣砌出黎？我睇到好亂。
A：由Fes idol所持4個技能(可以藉由技能樹學習技能取代其他你覺得無必要既技能)、及4位Support idol本身的「所持スキル」組成

Q：點解有啲Support idol既技能樹同所持Skill唔同屬？
A：無得解，想專攻單一屬性就要選擇技能樹同所持Skill一樣既support idol，但唔同屬既support idol可以用黎養成雙屬性既Fes idol

Q：Appeal係咪盡量唔好打出BAD？
A：唔係，BAD既效果係全世界(包括評審同對手)打出黎既傷害都減半，經常被用作控制評審滿意度、用黎執雞

Q：Appeal點先打到多啲星星？
A：對單一評審打出高Appeal會有2~4星獎勵，執雞都會有4~8星獎勵，整體最高Appeal都會有12~24星獎勵，目前單一評審打出最高Appeal連執雞成功大概有32星。

Q：流行有咩用？
A：影響攞到既星星既倍數，按玩家體驗、Audition最好打既係流行第二位既1.5倍，不容易被其他電腦集火

Q：Audition左下角スキル履歷係咩黎？
A：技能既左邊有idol既頭像，而スキル履歷記錄你用左邊個idol既技能，影響帶有Link+既技能

Q：技能上面既Link+到底咩黎？
A：スキル履歷有齊同unit既隊友既頭像就可用用到Link+技能既效果，例如真乃有Link+技能、咁スキル履歷就需要有灯織同めぐる既頭像(使用佢地既技能)、先可以使出Link+效果。

*Link頭像是問號的話即是編成沒有加入該idol，上圖為編成沒有めぐる

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Li....乙倉悠貴

お前のPは大丈夫じゃない田中琴葉

舊
THE IDOLM@STER綜合討論區[210] Brand☆New★Prosecution!

感謝大天二係百忙之中開PO

休閒p係唔會忙

天二休閒地打緊groove

休閒とは一体...

休: 人+木, 人挨住木頭
閒; 門中有月, 一個月ge時間被門因住/不出門

一堆人挨住木(枱, 椅從木) 用一個月ge青春足不出戶去做一樣野

嘿，姓那的，縱使你那愛的方式便和我不同，但那就幹你娘地把我感動，便獲得我那他媽的尊重矣...便值得我稱你為...朋友。
朋友，去奪取那屬於你的育一，便讓小育也愛上你，讓LLC也恐懼你吧。

LM

以後冇帶autopass既偶像唔準搵我

做咩野

護眼唔洗卡士蘭

休閒地留名

衝成點呀?

又肥良

呢到得me 真休閒打event

MLTD就是要休閒地玩

便休閒地把擋路的轟成粉碎吧

30尾40頭唔上唔落

花リボンWeekend✿

多謝一巴
其他巴打都努力捱埋佢，入廠慶典得返唔夠一半時間

哇～

又精神污染幾粒鐘

美波一又係度扮

加油
Keep到呢個位都唔錯

✿Fantastic✿Night✿~~

都清左一萬

仲要做一個禮拜開心仔

你肯無核化未

我都差唔多 我每日返工刷item 收工就7點打到2點 將勤補拙

真·絕對中立休閒P留名

早放工真好

真正休閒p留名

番d咩副業可以洗item

呢到班巨巨無需副業

社畜留名

利申唔是P

yes you B

休閒=休克打 event視作等閒

收皮啦收皮啦

我返工好認真

呢度啲休閒P好恐怖

多謝cq

收島風巨巨入咗公會，求carry小薯攞公會牌

@田中第二名嗰個巴打小心身體呀

傷手定斷手啊

傷手

留名

而家連叫自己休閒P都冇資料
返去繼續打groove算

我發現留言最多係我地d 頭20

我指工會頭20

少年 你太年輕了 你以為.......

大野巴又話hea 打

欺騙我感情

其實全部都係我嚟⋯

有AUTO LIVE,點都有能力吹幾句水既

而且冇水吹既話跟本冇可能咁專心打

有水吹會打得舒服d
感覺係一班人一齊休閒

Lm

我覺得要做多d運動

三個鐘冇出過AUTOPASS

5月頭自己一個係深夜打響子groove果陣好難頂

揾人幫你菊花リボンWeekend✿

明明放break 但都係追唔到巴打們, 巴打仲要有返工

我係人渣

傷兵報告都幾可怕...

唔洗同人比
完成自己目標就夠

所以話仲有人信班ranker9

打完會變成咁

美咲

啱

bba

目標：百合子500位

加油

除咗login, 成個event skip咗

起初中到佢真係好開心因為紅色可以組到5SSR隊;
第2日免費10抽又見到佢,唔緊要,Emily終於可以上1星;
到今日第3次10抽,我真係忍受唔到啦......

"BAMDIE你係咪玩嘢呀"

月底係咪Pa集物？

有突石

連續三日未見過SSR

唔好la唔好la唔好la

我夠知有啦,唔係Emily點上1星呀
只係3次10抽都中返同一張就真係有d...

藍子 嗚 呀呀 呀 呀 呀呀 呀呀 呀呀呀

係緣份

話你知我頭6張中嘅SSR 係Julia SSR + 5張炸雞

我想要突石都冇呀

有虹已經好
仲要免費抽
定你想換返做金/銀？
MLTD突石都好有用

我都係
FES完咗就未見過SSR

我成年都無食雞

可遇不可求

儲極都唔夠SR石比張Princess SSR

tkmn 中咗la~~~~~~~

Yeah~

係咪唔滿意先

Hazard Level 上升中

連個天都想你加推

我知,BAMDIE畀既每個ITEM都有佢用途

不過有得中SSR自然就想中到其他唔係好過份之話

我當初想抽蘭子, 但中咗藍子就一見鐘情

BAMDIE：想中其他？比多D進貢

非洲人的無料10抽只有保底金

你有想過這個嗎?
沒有
因為你只會想到你自己

三日都係得SR

可能係FES抽太好

呢個格式

FES仲麻煩
要儲600粒碎片先換到粒FES石

但係碎片通常都換哂做當期嘅SSR卡

對比起上次...
今次已經好hea....

我覺得13日真係有D太長....

又派石

其實係
因應自己情況
盡左自己力就已經夠

始終都係一份心意姐

你幾時先肯加我好友呀?

話說張超得卡就黎到期
本身諗好超海美 但係之前fes咁啱中到

而家喺響/星梨花/可奈/伊織之間掙扎咗好耐都諗唔到帶邊個番屋企好
呢度咁多位巨巨可唔可以俾吓意見小薯

星梨花

可奈

伊織

響

可胖

井今個pool唔用卷

Nafu Nafu

藍..

歌織

唔?

High Tension~~~~~~~~~~

都係睇你自己最鍾意係邊個...

CGSS 呀

免費抽重複就屌曬鬼

課金抽重複會唔會起左成個bandai

DD表示正因為4個都叫有興趣先唔知自己最鍾意係邊位

試下擲銀仔決定??

通常當擲果刻其實內心已經決定好

好似係

中間點計

每日最浪費時間既環節 打少1次union

擲兩次 正正,正反,反正,反反 咁樣去決定

不如擲骰

聽巨巨們order擲銀仔 結果係正正
感謝咁多位意見

響的確是好正正

咁文香呢？

無抽

小弟岩岩玩左2日抽到咁既野算唔算好

抽到限定卡了
新手通常比較有運這句真不是講假的

有那位偶像比較合眼緣？

要上千早巴張圖?

緒方智絵里

今次event打到10000分有智絵里的卡送

等千早巴自己post啦

打左5000分炸，唔知夠唔夠時間打埋

新開account 升級快，應該OK既
真是唔夠的話可以啪石回體
現實世界自己時間唔夠用的話可以開消耗雙倍體力打

groove好易衝分

我淨係打自然回體+每日送既50水都兩萬幾 用多小小時間打應該無問題

夠排名都會有一張

差D唔記得講"營業"都或多或少可以賺少少event point

已經叫曬佢地去工作了

講到好似黑心老闆咁

不過

今日も全力で頑張りましょう

戦わなければ生き残れない

開始唔夠錢玩

仲有6日

第二名csl

休閒公會（25位）

休閒P

其實出咗呢個係咩意思?

血統證明

ssr =/> 1

來做個測驗吧

我記得MA最後變左封包大賽

琴葉cls

多謝巨巨carry

玩到頭痛 肩痛 可唔可以星期日結束

唔衝咪冇事囉

五日半既意志力考驗

對比公會前20 D癡線佬 我已經打好少 因為我番工打唔到收工要一次過打先覺得辛苦

到中間我先發現呢個係生存遊戲

對銀包同肝嘅考驗 好彩有公會班大佬curry

係資源戰

笑什麼笑 你也是公會大佬

但你是朋花一百內

唔係咁計 朋花前10同某幾個偶像既前100差唔多
何況我只係打前100 實在休閒

真

Exciting

I know the reference

玩csm嗎？

只有3蛋csm 想送比美来

活動第8日：

日均5,000分，P：好攰呀
日均10,000分，P：冇水啦
日均15,000分，P：冇石啦
日均20,000分，P：冇氣啦

前100位巨巨：好休閒啫，仲有幾萬item

好似一早就訂左啦 我都有諗過

懷疑朋花第10暈左 尋晚佢由第9比人打到第10到而家都係+0

50萬粉

呢個係舊年定前年既節目 呢條係dx版OOO腰帶

SOR....唔識BELT

可以而家開始學

隔離 moe

一齊成為財團B既奴隸

又一個

唔想又再行多條不歸路

你玩cgss/mltd都係幫緊財團B打工
再多一個都冇乜分別了

仲未Fullcombo到

想知幾多手足上左SS

財團B毀我青春…
有無手足訂咗龍騎可以送個卡盒比禾

活動開始之前我好似就2萬8親愛度

天氣開始轉涼了連登imas版

跟都跟唔到
無資格留係度…

40萬fans

你係另一個次元神既存在

ME SHF

神崎士郎: 可以

me 先係休閒p, 你地csl ...

新人留名 岩岩入坑左2日

收聲啦 _你老母!

休閒P (唔訓)

明眼人

休閒P(仲有5萬幾ribbon要清)

巴打你好我都係啱啱接觸

我都係新人

你地假休閒繼續打歌 我真休閒決定lunch time飯都唔食去訓

我都係新人 尋日先入公會 玩左2日都冇

新(new)人(type)

收爹啦

u 新人類

新手初到貴景

想知依個POST邊位大佬唔得罪得

至net新人類

新人報到，有冇邊個好女仔推介

If ( Input == 765pro allstars ){cout << "係好女仔";}

淘寶買嫁凛嗰位巨巨
各位都無資料得罪佢

while(1){ printf("推\n");}

今晚做強化人

老女人，不了

你大鑊啦 わかちこP份人好小器架

DELET THIS

差左個九

過sidem就有

等比祕密組識消滅

一番賞有冇得成箱咁買 ?

召喚graphite.jpg
@颶颶

バンナム、『デレステ』次回バージョンアップよりAndroid4.0.0～4.0.4で利用不可になると発表 OSバージョンアップか機種変更を呼びかけ

CY準備好要反cap了

Bandai: This is the best you can do??

希望出一次用十張autolivepass既功能 咁你地D巨巨就有半個鐘沖涼 食飯 訓教

你都係巨巨

你都係異世界魔王

我休閒p上班時間認真工作
屌老母我星期一仲要去大陸做野 唔知玩唔玩到

你都係

出SSR救濟未

VPN
MLTD 擺喺 google server

走la

福建上到CGSS

其實冇所謂 我打1000內

我去四川

又要blaze up了

等睇佢變dark kiva

回錯 自

你個名..

啱啱改既

who are you?

返去cg 清清過期30水

尋日入公會既休閒P

明

其實有冇DD全部人既1000都打

新手報到

who are you, again?

一定有

真新人，之前有睇但冇AC講野

welcome,

Dreaming

We are MILLIONSTARS!

騎空士真係好做過P

起碼古戰得訓

我古戰瞓半個鐘頭晏覺都畀人屌呀

お前は誰だ

郁我大佬！？

睇緊第5集

我計過而家要全1000都要打二百幾萬分

gbf要早起身

佳村はるかと諏訪彩花のラジオ番組「ラジオ・ガラパゴス」がDVDで復活。9月30日にはイベントも開催

又想點呀！？！？

俾錢

With Love＆Stage bye Stage 発売記念ニコ生決定！ 出演：種﨑敦美、中島由貴、松嵜麗、杜野まこ、藤田茜、福原綾香、原紗友里 コーナー出演:M・A・O、花井美春 日程：7月19日(木)20時～

等睇士哥一腳dimension kick踢爆無限魂

Everyyear

古戰場逃兵揮手

已棄

想問下cgss課水係咪直接食石打就ok

你鐘意啦

あああああああああああああああああ

CSL...

大核彈

收工打到而家

清下先好d wo 打到嘔血

假膠

打多3個鐘

11.6

Bandai

百零200萬之嘛~
不過呢條粉腸咁樣玩情報操作真係有機會害死班已經就嚟
蒙主恩召既亡命ranker

ひゃくまんパワー

[Too Late] Event point 點上升

覺得太遟問....

笑左

諗起5th day2

我好似做錯野

揀好IDOL 之後當集物咁打

我指 每次event live 完咗個 pt, 我mm 537 但你89x?

15倍券打歌 = 897pts

睇錯 2M+先岩

嚇死我 明明記得fix 死

15倍 2m+ ?

15倍券打普通歌
2倍打2M+ event歌
兩個都拎到89x pts

1074......
你無開2倍？

全部一首首打

如果唔係沖分慢慢打就慳體好多

無咁多石回體, 但用緊真人體力

星期一先開兩倍

衝分最大問題係真人體力同時間

利申:社畜

我sem break 但仍追唔到

非社畜最大問題係石

我最大問題係身體支持唔住
睇野蒙蒙地 尾指,背,腰,肩痛

交換身分, solved

(妄想)

巴打保重身體啊

請各位巨巨們保重身體

各位手足加油

cg 4倍 爽呀 jar jar 聲

groove緊呀

淸過期水 groove咗陣, 明日試拎美波就bye bye

今晚live 夜唔夜~ 唔夜~ 唔夜~

其實都係自己on9先搞到身體有事 頭幾日hea保100就算
第四日先開始由100開始追
番工全日dup低頭刷item 收工7點打到2點半先訓 第二日7點半起身番工
而家追到10就開始輕鬆鳥 希望la

打到了

好可愛

小薯進入千早300名內

百合子100突破80萬

風之戰士團

你班痴線佬不斷互相傷害

天空騎士団100得48萬

LLC
441284

巴打都幾勤力，昨日重差四千幾分

邊個LLC

桜守 歌織

特技 合唱、ゴルフ
好み 子ども、洋菓子

想打到18000分攞埋 新田美波
唔知打唔打到...

開雙倍好快遮，重有大半日，no problem

差D唔記得呢個設定

クールも~ かわいいも～

仲有

如果講歌織壞話，e.g.:LLC 大吉嶺

會有班謎の組織TR^%RVYGI U&FGBV HYYGGBVY*GBV I

Rip

rip

打得18k,不如睇下上唔上到25k拎埋event SR券啦

肯燒水石的話，8場就可以

lee dou hou dor chi sin lo

我最多打到pro

real

GUN NG DOU

你而家個分數排第幾？
只要守住頭12萬位，完晒成個活動之後都會拎到1張美波

126377,應該打到上去

同埋練左好耐首party night master
明明25LV, 岩岩睇番變左26lv 好難

みく…

正...

加油
玩得多就熟

D港仔又搞事

I̻͚̦̣̘ͥ̏́̒ͥͤ͛͜d̪͔̱̥̭̀͐ͧͯ̅̈́̏͠ö̠̬́ͥͨͦ̓̐l͙͓̂͊mͧ̆͏̯͇@̶̥s̩̳͡t̴͕͔̘́e͓̠̤̪͈̳ͣͤ͒͜r͍̘̠̝̫̮̭̉̅ͮ̀͠ ̠͎͗̌̂̐́M̪͉̬̺͈̫̌͂͂i̬͍͍̘͎̾l͇̙ͤͪ̈́̽͋ͯ̀ͅl̋i̜̣̬͈̟̫̇̏͜o̷̲̲̣̣̲̞̯ͨͨ͒̀͑ͦ̚n͎̥̆̾̋ͩ̉ͯ͜ ̱̮̠̪ͤ̈́L̳̮̼͚ͩ͂͂ͤͯ̏ì̒̀ͭv̜̺̝͖̄̊͆̓̒͟e̐̃ͭ̅͌҉͕͇͖

777

765

我上星期特登整既

やっぱりホモじゃないか!(歓喜)

杏奈都突破80萬

杏奈100都突破80萬

Anisong World Matsuri at AX 2018 Japan Kawaii Live

有無LA巴

アイドルマスター ミリオンライブ！ シアターデイズｘ東北楽天ゴールデンイーグルスコラボ

又要上Twitter Trending

冇落去

今日反而仲打少左 11位好似放棄左

百合子100就快過九十萬

可能又一單入院報告呢

水浸
去左避難

佢應該冇放棄 不過因為佢0 item 追得好慢

烈士碑

仲有四日

唔係變左, 有幾首有分彩歌同3屬版, i.e. ススメ☆オトメ ～jewel parade～、Party Night同Near to You (Jewel series 1,2,3), 入面仲有好多好聽cover歌冇裝落cgss, 有興趣可以搵下甚至買下碟

目標百合子前1000
打打下去到前200幾

不過前100-前200差成幾十萬pt

アイル動畫神還原

神還原

我不打了.gif

MLTD幾時實裝,等緊

裝咗流星群先

出咩都好有julia就得

最好今個月尾開俠氣亂舞活動julia上位,到時幫你地打氣

未回好氣
今次一週年已經拎晒全所有卡去覺醒拎石去衡頭100

巴打衝邊個?

睇路呀 Theater Boost 琴葉係主角黎

TB海美先 再下個活動係上位可奈

洗乜回氣 返多幾份pt 搵多D錢去課石仲實際

朝普通休閒p進發嘅julia p

唔好

呢到個個大佬都自稱休閒P

休閒到就跌出100

Lead番開10萬好啲

瞓咗半日

輕鬆到你

God's Mercy

唔打了

me today

428位狙擊開始

巴打仲有力去平行世界打

在座各位都好休閒

好女仔

arm ar

完⋯⋯⋯⋯⋯⋯

ML既朋友你們要努力，cg9要先行撤退⋯⋯

佢黎香港果陣
我仲未入坑

佢影親相都呢個pose

見到auto pass, 眼泛淚光

而且同愛美一樣 永遠都係呢個笑容

佢個機率真係低到...

好在我定力夠

岩岩好18k

ML 既各位加油....

佢呢個笑容比人感覺一定唔係壞人
我冇推靜香 但係好鐘意佢本人

終於中啦

幾多抽中

佢黎香港果陣都未入kraz坑，好後悔
好彩係台灣果次有去睇過

聽日又要開始做騎空士， GBF 個event 都未開始打

睇今日咁既速度 聽日應該可以訓到自然醒(慢心)

一樣

CG今日完EVENT 小心睇住

hori pro 出品都係傻更更(可愛個隻)

竹内涼真都係hori pro

聲優5人眾, 其他唔肯定

姐夫...呼...

正

七夕のお願いは『明日は唐揚げが食べられますように....🎋✨』ってお願いしました。
宮城県の唐揚げ食べたいな〜！！！

又一日

第一吓只係諗到ありがサンキュー 點算

扶額頭.gif

又唔中konomi

頂住先

24位...

真高橋未奈美都話今個月課大咗要節制

fuck you

fuckonami

休

收到風係因為公會長正式投入戰場

你地真係痴撚線

Mental image:

巴打都係其中一個痴線佬

會長忙完一邊

會長一出 誰與爭鋒

Bye 我退出20位

大佬當然係最後關頭先出場....

我可以做返忙人

我今日真係冇乜點打 星期六真心想抖下

成堆痴線佬話人痴線佬,捉哂佢地入青山就岩

呢度勝在有好多痴線佬睇實其他痴線佬.jpg

呢度勝在有好多痴線佬話呢度勝在有好多痴線佬睇實其他痴線佬

支持

咁你入去先 我得閒去探你

我地好休閑
大家精神都處於好放鬆既狀態

冇貨

冇貨就要補貨la

巴打衝成點??

我放鬆到已經個靈魂同身體分開左...

安全留喺前1000

我連石都要準備補

殊樂畢比...殊樂畢比...

巨巨係打1000咩

休閒，不了

我印象中你係衝到好前好前

認真講冇乜威脅

第9都係前1000

gbf學返來既情報搜集

休閒p 都不是善男信女

唐揚げは、きっと人生

留個念先
20:47 JST排名

睇mv睇上癮

殊樂BiBi /\ 殊樂BiBi /\

無～南～超

真是清爽的早晨呢,是一個適合休閒地渡過的日子

早晨

好休閒

精算成功

Congrats

我最後一轉飛左encore先得

我最後打左個debut 99 skip encore

26名

今次終於得啦，上次文香打唔到入2000名真係好後悔

打完今次活動我要休肝返一個月

肚臍仔...

炸雞

下次不了

美極明日香

比炸雞食哂?

訓到自然醒

Twitter po 相 d ml推 全部都買炸雞

アニソンワールド祭2018in L.Aありがとうございました😍
まゆちゃんロス来られたね☺️💖

Thank you so much dear my producer in L.A, I’m so happy to meet you!

Please come over to Tokyo next time if you can!

I might come back soon here USA as Yui Makino??

速已加

點解係美極

だってね、瑠璃子ってば表情に出さなくてもウキウキしてるのがわかるの！なんか、ゲームだと常に♪表示されてるみたいな（笑）
いつもは大人っぽい瑠璃子が子供みたいにワクワクが隠しきれてなくて、可愛いのよ！！！あー、こんな瑠璃子を動画で届けたい。そんな収録物をみんなにも届けたい。

對腳

07/08 18:00
公會 24位

呀!!!!!!!!!!!!!!

已經走了3/4的路途
差唔多到終點吧..

終點在望 咁多位大佬辛苦了

情與義，值千金
刀山去，地獄去，有何憾

為偶像，犧牲有何憾
為擔當，甘心剖寸心

血汗為情流，課金豈有恨
有誰人，敢過問

衝夠未

繼續休閒

休閒地j mv

今日總結： 大家以後小心啦、UO被人沒收事少、The Sky連官blade都會沒收我就以後唔睇the Sky了 睇Live睇到要受氣#保護自己老婆既blade由你開始歡迎Share

做左d 乜

LLer沒有一個是無菇的

Incoming

沒有過程只有結果
你話佢地咩都冇做就俾人咁搞我就打死都唔信

仲有三日!

最後3日

巨巨仲有3日就要忙返了

MAN, MAN, MAN, MAN, MAN, HUMAN
BAM, BAM, BAM, BAM ,BAM ,BAMDIE

星輝子興致勃勃的出現了

shineka＊

モバグリマスは金無し学生だったから少しやってたぐらいで、社会人になった時にデレステが出て本格的に課金しだしたのが終わりの始まり

左面...都係無野la

Who

鬥志已經開始跌Watt...

要相信巨巨

believe in the 巨巨 who believes in you

好 我信你

U朋花3 小薯我等大大你curry

你地又亂屈人 我明明休閒

跟住keep住前兩日個步伐走緊

我星期六日反而打少左

要返工已經keep唔到早兩日個速度

有D想最後一日打konomi既1000位

我見我而家超朋花第10位20萬分 打又打唔過上面D痴線佬 不如最後一日將D資產調去打konomi 1000位

20萬分一日內就追到，唔好咁老定

所以我諗住星期二晚前超30萬分先去打konomi

第10條友好撚懶 冇人拮佢屎忽都唔郁

騎士豚頭3

我第9 休閒

頭7位個名改做誓言啦

原來係咁
但9位都不能叫休閒吧

我都諗緊點緊咁耐班騎士豚都唔改名做誓言

你地D巨巨打多我一倍分都叫自己休閒
所以我比佢地更休閒

有人發起過 但D人唔跟

我冇你咁多 我休閒

因為唔係小岩井？

朋花第1,2名依家差千幾分,唔得閒玩

都差唔多要換番自己個名上電視 我見有幾個玩開既都轉番原本個名

坐定定做觀眾
睇巨巨上電視

@N @a

好想知道前三巨巨每日訓幾耐

應該無訓

健康生活7個鐘,休閒玩家麻

我有留意twitter 佢每日4點左右訓 6點左右起身 好健康

瘋了 都瘋了

我什麼都沒有

你不是還有生命嗎

有石有生命有熱情無時間

我乜都冇

時間好好分配就有 呢度D巨巨都將睡眠時間分配去打活動

我甚麼都沒有

你沒有睡覺

無石有生命有熱情有時間 == 0 x inf == 0

其實0 times infinity 唔係0

唔好咁, 比喻姐

又有才子

limit, intermediate, undefined, differentiation, integration

Engineering Maths, Great

呢個post臥虎藏龍

無學歷無沙紙無一技之長無資料做p

數學很有趣

Elliott have no intention of accepting Li's last minute proposal of selling to Rybolovlev. They are looking to seize control of Milan within the next 2-3 days. [@Gazzetta_it]

巴打用數學搵食？

我只係一個等緊offer嘅asso仔

拉馬努金巴打召喚

高汁學術研究 我都係睇表演先

inf 好好玩

DD

只有dd 會吸引dd

あああああああああああああああああああ

我只係支持好女仔

巴打你只係2次元dd, 有人....

出現了

終於夢想成真

小学生ウサミン

關我咩事

等你叫口號

每次見到杏仁豆腐自己畫返CG既圖腦入面就會諗起: うんこれは上手すぎ

どうも！シンデレラの公式絵師です！

港仔又輸

我又miss 咩

SC解封台灣同韓國IP

本日の唐揚げ

風巴的銀包 HP-100

.........

...........

2d rich

第四次

夠石升四突

Nightmare

聽晚決定目標分數,希望一切順利

你從什麼時候開始產生了不在地獄的錯覺？

中返隻已有ge SSR, probability 係幾多?

來生不做香港人

點知你本身幾多SSR

只要有formula , 人人sub 數就得

我一張SSR都無

粉幣出SSR

我都未試過粉幣出SSR

休息一陣睇kraz

わはははははは

Big Sky 2

重有20%就破地獄

金子有希:
ここ好き

とりあえず、デレステは私には難しすぎてMVまで辿り着けない
でもmaster少しできるようになった気がする！伴奏で終わらない！

g

I AM READY
I AM LADY

開始加快

痴線佬

始めよう
やればできる

アンコントロールスイッチ！ブラックハザード！
ヤベーイ！

だから見ててね エンドロールまで
本気で臨む姿を

福凛不愧係蒼之繼承者

玩背刺班友唔知幾時出現

大戰進入最後階段

大量搭載核彈既戰機 (P) 已準備好神風攻擊

金子有希 シーズン2
最近夜にMのことばかり呟いてる気がする！他のも取り入れてるよ！（笑）

ひぷ？ヒプノシスマイク…カタカナ中々覚えられぬぅ。トム・ヒドルストンと同じくらい難しい…今、布教されてるから、入門しようと思う🤗流行っているものは取り入れていくスタイル✨

漢字がわからぬがじゃくらい先生が好き。

蒼之繼承者

RockLeeMan

本來都放棄左這系列，又迫我買⋯⋯⋯

我打機廢, 玩唔嚟

11 D試玩game評價暫時都一面倒贊好...
值得留意下既

頭先上電視節目飮左一杯就醉既kraz

我來送

KRAZ已經俾我執左屍 你走啦

我都係 搞到想買黎聽福凜

我想問下係唔係要vpn入去，頭先入到去得黑mon

yes

abema need vpn

垃圾abema係咁 蝕到仆街又唔撚執
CY賺D錢全部倒貼都唔夠

佢都幾多獨家野睇（聲優方面
不過我懶得追同埋有人會UP上UTUBE

萬惡N站都未執柒

sayasaya 又配太太

N站就黎變日本影片網站界嘅tvb

搵左人寫program

依度多唔多巨巨雙修
想玩埋mltd但好似miss晒d十連

LLC 買未

好多巨巨N修

收島風呢到好多巨巨全職做P

cg係同人誌p算唔算雙修

nekosan ?!!!!!

搵個老女人帶班後生既練功

買都買

班後生除左富田美憂之外都未聽過

但人地去推d後生女ge時候, 我去買3個 3字先出來唱ge CD

好眼瞓

準備推teaRLove

152億分已達成 多謝巨巨curry

阿寶

btw 有趣回帶

多謝巨巨curry

D背刺怪大概幾時先行動 好撚驚

聽日中午開始 D人應該開始時速2萬分咁衝

屌好驚300名啲P都玩

當12個鐘得24萬分

聽晚7點仲係領先100名10萬分既=safe

咁我聽日11點超11名25萬分我就去打このみ 1000名

好似好多人會玩1000位背刺

課長饒命呀

data?

cy又更新規約

「くれぐれも体調にお気をつけて引き続きお楽しみ頂ければと思います」
連官方都叫大家唔好咁痴線

呢度個個都休閒喎

準備賣港

TLDR

準備玩天天偶像

第4第6唔改名

官方 : 参りました

支持巴打衝上去鬧醒佢地

休閒p 無能為力

呢句野同Gundam UC 石版一樣

真壁

你地邊度搵埋咁多圖

4chan reddit

さらに、6月30日の“ミリシタ1周年！サンキュー生配信”にて、公開された詩花の続報も到着！ 765プロのライバルである961プロ所属のアイドルとして、プレイステーション4用ソフト『アイドルマスター ステラステージ』に初登場した詩花。本作では、従来のPrincess、Fairy、Angelの3チームとは異なる、ゲスト用の新たなタイプ“Ex”のアイドルとして登場する。Exタイプも通常のアイドルと同じように育成が可能だが、覚醒およびマスターレッスンには、専用のアイテムが必要になるようだ。

same

黐線union 13人肯定lag到喊

屌 唔撚想要詩花

如果run 得順ge話.....

想問個新活動點玩
好似大富翁果個

屌你老母第三用殘體字

算啦人哋起碼get到要轉

係有d美中不足

唔洗屌下話

真心唔鐘意詩花 出jk小鳥好過

空

打歌=前進，符合條件=bonus步數，行完曬所有關=SR

懷疑你係大___巨既分身⋯⋯

係咪用佢指定既人物會高分啲?

會行多格

大佬又唔衝入去趕佢走

9估詩花之後嘅ex角
小鳥
鈴音
876班人

新幹少女

876已經收歸315同cg旗下

唔識

太遲先決定打前10 無能為力

一定冇可能但私心想有しぶりん

蒼黒の美声楽団只差佢

咪有合唱過Blue Symphony

嗰個係道玄坂登黎

我冇力縫AUTO PASS啦

唔知追唔追到凡人巴

Operation Backstab !

分數
idol 排位已經過咗預期, 試下挑戰

ねこさん...

我預測自己最後大約25萬pt
加油

5百人仔o唔ok

Princess

呢啲account 有風險

之前封咗成車呢啲account

溫馨提示留言量已經接近900

去曬休閒活動
冇人爭901了

901

颶風早左

reply大法

DQ風仔

師匠...

睇返活動原來會送2張限定ssr卷
想問送左未
未既話拿拿聲買個ac開波

活動完咗之後先送，未

係包限既SSR卷 會有恆常
要有份打過今次活動先有得拎 係就快開打下活動先
同埋早幾個星期有D買AC既人比人封左

要打到咩程度先送

好似無寫
我諗有拎過EVENT POINT應該OK （好似係

如果想玩的話
趁仲有免費10抽
刷返個自己想要既idol開局都好

其實依家係咪新果幾張fes最易組?
好似cgss既公主咁

仲有一個鐘頭就reset快啲開ac

fes過左啦

fes前幾日完左了...

抽唔中新fes冇資料講野

其實組隊冇乜用 打個高分就得個稱號
大多數人都係5個複製人打親密度
認真答組隊而家最好係1fes 2限定 2常駐 同類技能卡仲要錯開秒數 其實幾煩

我auto算

有冇盃之類

冇

屌那星成日都冇跌過AUTO

Producers
More than meets the eye
Producers
休閒 in Disguise

岩岩買左ac
希望冇事
原來冇得開位
要引返過去ios
d石除左抽仲可以點洗

碎石回元氣刷活動
買衫

比奈同杏未老先衰

最後一日喇!!!

大家加油!!!

望住CGSS 個Menu, 有d陌生

最後20小時

不要停下來啊...

Idol! Producer System!

Are you lady?

Idol Idol Idol Master!

只要不停下來 路就在前方

電仍要充的

新手求各位巨巨好友們
X3WBFPPU

另外cg果面都求埋
382018761

睇波姐...

我都係

可能3點訓呢...
希望唔洗5點先訓

me too, 希望4點有得訓

flag

今集小劇場冇web版?

有

打完就訓
打完就訓
打完就訓
打完就訓

打完就訓
打完就訓
打完就訓
打完就訓
打完就訓
打完就訓

cg added

班痴線佬夜晚仲一直打緊 點追

繼續打

已經由9點幾打到宜家 天都光埋都未追到

繼續打 堅持到就係贏家

就快變你個名

頂唔緊了

瞓先

隊完支monster加滿左體力

但係唔知點解打歌好似感覺上快左1.5倍

新

THE IDOLM@STER綜合討論區[212] 醉臥沙場君莫笑，古來征戰幾人回

ML成班最後沖衝刺緊
你過左今晚11點再係新POST貼多次吧

原來11點先完

仲有10個鐘就解脫

如果抛得多其實收得手

格仔

已經過咗expected value, 只係防背刺

用iphonex玩mltd成日拉到底下條線
有冇人知點搞

無用X唔知你指咩問題

佢地一日有28粒鐘
好似係

你睇下有無類似既位可以set

[img]-